[
    {
        "randomId": 405
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rugaragura mugabo rwa mugabo ikuzimu yahidirimanze",
            "option_1": "Umwumbati",
            "option_2": "Intebe",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Umwumbati"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bihembyiheru imfizi ya Bigutu",
            "option_1": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_2": "Imiduha",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "correct_answer": "Imiduha"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkubise agahini hasi nti bazimu nimuzuke",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Ishoka mu giti",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Umutozo",
            "correct_answer": "Umutozo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mushenyi araguye n'ingabo y'umuyobe",
            "option_1": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "option_4": "Inzu",
            "correct_answer": "Igitokd kigwanye n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kararima na Mwimanyi",
            "option_1": "Ikirizo cy'intama",
            "option_2": "Amazi mu gisura",
            "option_3": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_4": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "correct_answer": "Akanyoni gatwawe n'amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Turatemba shyashyari",
            "option_1": "Umurunga",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Akagata mu rwobo",
            "option_4": "Uruzi ku rutare",
            "correct_answer": "Uruzi ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Sine irarisha hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Isake",
            "option_2": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_3": "Ingata mu ruhira",
            "option_4": "Amaguru y'umusambi",
            "correct_answer": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kubira so hepfo mukubire haruguru tumwite Rwabuzutu",
            "option_1": "Ijambo ry'umwami",
            "option_2": "Urubwija",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Uburiri; urusenge",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rukara rw'amacece aturutse hirya nyoko arayacekwa",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Umununi ku itabi",
            "option_4": "Ifundi mu murama",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nzanira isuka ndamweguye",
            "option_1": "Umutsima; intosho",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Uruhabuzo",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    }
]